2019年性價比最高notebook求推介

一萬蚊樓下邊部notebook 最抵玩？

同求

screen size? touch mon? discrete graphics? usage?

只比較效能而唔計算其他因素

Surface Laptop 2 我見好似幾抵玩
想問d專業人士意見

Cpu定gpu呀，打唔打機呀？你點define效能依兩個字先

姐係咁，打機快既機(gpu)唔代表上網快(wifi card, cpu and ram)，上網快既機唔代表計數快(cpu)，計數快既機唔代表開機快(ssd)，咩叫效能勁？可唔可以define清楚啲？

連登：最貼近gaming 1080p 144

回錯

Defined

唔計算screen size,touch Mon ,usage之類
CPU規格,螢幕解析度,顯卡,硬碟,SSD, etc.

如果最大限度滿足哂你講d野呢有無推介？

其實電競notebook好似係最後考慮

你得果一萬蚊都買唔撚到啦 on9

神舟

Under 10k, i7-8750h, gtx 1060, 16 gb ram,應該無對手。利申我唔會買，都唔建議你買，but as you wished

整體好吸引
明嘅

同問一萬樓下 番學用，唔打機有咩推介

神舟G8-CT7NA
i7-9750H RTX2060 144Hz 512gb ssd
都只係$9200

咩係其他因素先？
如果只計 spec 同價錢既話實係: asus, acer, 華為呢D牌子贏架喎

呢部我睇過評測，部機具體表現同spec 差好遠，打機fps 唔知點解低得出奇

大陸牌個真係

大陸牌個價真係幾吸引

同問+1

唔鐘意大陸牌可以買外國牌
反正都係藍天機貼牌